\inprelmod{97}

\begin{frame}\frametitle{V-Modell}
    \advantageDisadvantage{
        \begin{itemize}
            \item Qualitätssicherung in Stufen.
            \item Unterscheidung zwischen Validierung und Verifikation.
        \end{itemize}
    }{
        \begin{itemize}
            \item Kann sehr aufwendig sein.
            \item Änderungen der Anforderungen sind sehr aufwendig.
        \end{itemize}
    }
\end{frame}
